八字算命 想練下

仲係學習階段
想有多d命盤練下
請講低年月日時 男定女
有錯請細細力屌

頭3頁截

94年1月21日1730男

農曆
一九九二年壬申年十一月廿六日
丑時
女

1995年9月15
中午12點
男

thx

1988年4月6日 1600 男

1990年10月6日 18:00 男

97 年9 月13日
女
4:45am

94-11-14 9:00早上

巴打家境應該唔差
但你d女朋友屋企人應該都唔鐘意
讀書幾好
以火 木為用神
可考慮從事屬火/屬木職業
例如 飲食 酒店 寫作等

1999.02.24 06:30 女

［member］1994 7月11日 上午9點9[/member]

從財格
現階段錢銀方面唔錯
44歲後小心胃會有問題

其他方面呢？

950308 3pm 女

唔該樓主

留tg問得唔得

[member] 1991 Nov 19 2pm
Thanks

你應該係好鐘意食野
同埋好多桃花 但成日嫌女朋友唔好
個人都幾串
以火為用神 可向南方發展

95年8月12
0205am
男

1993年14/4 23:00 女

[member]1998年05月29日17:15男[member]

農曆
2010年二月廿二 亥時
男
2012年四月廿三 丑時
男

巴打家境非常唔錯
但比較咸濕同好酒
小心胃有問題
同埋係咪有兩個阿媽

1995年6月11日晏就二點

如果想同人合夥創業
就唔好喇
想結婚最好配年紀較大既太太 或者同居先後結婚
錢方面會有困難
同埋我想問你面上有無疤痕

1996/2/11 8.37am

1993/08/09 男 09:21
唔該巴打

1995年5月6日 女 唔知幾時出世 大概係朝早7點

1996年4月20日 夜晚11點幾

男

1998-01-29 男 朝早7點 唔該樓主

無疤痕
成日無錢

截數了

我又玩下先:

男

時日月年
甲甲辛丙
戌寅卯子

行緊甲午大運

慢左些少

慢左呀

慢左一個回應呀

細個讀書同家境應該唔錯
應該之後家道中落
搵錢唔太多
如果結左婚 太太應該幾好
不過小心手腳會整親

絲打29歲開始40年事業錢銀都會好好
但小心婚姻問題
同埋29-39歲小心媽媽健康出現問題

1998年7月7日 19:00 女

1997年4月23日大約1點
thx

89年12月27日下午6時半

27/1/1995 02:13 女

由16歲開始呢10年桃花會好旺 好多人追
但婚姻比較難成
錢銀方面去到46歲後會好d
不過搵幾多就洗幾多
儲錢好辛苦

男定女

巴打一生既運程都會好反覆
同埋病痛都多
平時都唔太積極
母緣較薄
29歲開始身體各方面開始都會穩定d

留名同批

男69 號

1996年1月3日 下午2:30

求下你幫下我啦巴打 個人好迷惘...

男 1996年1月3日 下午2:30

絲打會成日轉工 做既工作會周圍去
唔會痴家
去到34歲開始唔錯
你成日會有好多想法
比較喜歡管閑事 令到容易同人嗌交

唔該哂樓主

打漏左係男

一生需注意腸道問題
同屋企人緣薄
讀書應該唔太好
結婚後唔好同人地屋企人一齊住
未來老公家境會幾好
性格比較硬頸

同媽媽關係比較好
錢銀方面會有困難
搵幾多就洗幾多
不過健康都無乜大問題 成日頭痛個d小問題就有
老公會對自己有助力

1998年11月9號 夜晚10點 女
唔該樓主

可以從事科技 設計 藝術之類
試下寫app
或者做下保險

係咪川字掌婚姻通常都唔好
其他好中

[member]1996/4/20 男 早上7:56分[/member］

小心腳有問題
細個家境ok 但成日唔開心
好多野諗
你應該結左婚無耐？
同埋都幾長命 比較硬淨個人

掌我唔識

1996年7月5，5:45 am, 問學業

一生都會成日為錢奔波
千祈唔好做任何擔保 借貸等等
以免容易同朋友有金錢糾紛
同埋唔好賭錢
個人都幾忠直 對人坦白 同埋幾重感情

1999 09 17 男 23:45 唔該

絲打由出黎做野開始已經唔錯
黎緊40年都好好
不過婚姻方面就麻麻 比較難嫁
同埋丈夫身體都唔好
要靠自己

1999年8月15 女 下午3點左右
謝謝

睇到有d眼訓 聽晚再睇

同埋有d巴絲個時辰岩岩擇界有機會係前一個時辰 所以我會兩個都望下對一對 同埋唔係香港出世要註明
南半球出世既 節氣同北半球完全相反 恕我愛莫能助 我唔識睇

1993-10-19 3:30AM 男

絲打
1997年8月8 11:10am
唔該哂

1995年11月26日 2305

1995年10月23日 1910男

咁可能等到31歲先有機會拍拖

巴打
1991年6月28日,
大概0400-0500出世

想睇下幾時有拖拍
同而家依份工我應唔應該長做

19941221 2:00am 男 thanks

0400-0500係兩個時辰黎

1995年2月12日 7:12am 女
🙏🏻🙏🏻🙏🏻thanks

財運方面普通 都叫做夠用 唔會搵大錢

細個都多病痛
同埋都幾唔專一 個人比較冷漠

因為3點有機會係前一個時辰擇界
如果係前一個時辰 就一生為錢勞碌

不過身邊朋友同daddy都幾錫自己

93年6月26 14:32 女

唔該樓主
可惜以上工種同我學緊既野冇咩關係

女

謝謝巴打

唔該曬

1999年6月29
朝早11點幾
女

咁0400
因為我屋企人話0400-0500

你家境普通
第時結婚同老公關係會唔錯
不過46-56歲注意婚姻會有第三者出現
錢銀方面會爭少少 但去到中年會好轉

你身體係咪好差 尤其細個
小心腸胃同腳有問題
好彩32歲開始20年會行岩既運
一生都幾幾多人追 但婚姻都係唔太理想 易有桃色糾紛
錢方面中規中矩

唔該絲打
工作方面，今年年尾我適唔適合轉新工？
同埋我幾時會遇到真命天子？成日都好多爛桃花

1997-07-03 大約晚上七點半 男

麻煩晒

我對結婚反而冇乜期待
可否問埋我事業
同財運有冇得提升下
感激不盡~~~

西曆 1999年4月2號 3:00pm 女

唔該~

1997 04 28 17:45 男

唔該巴打！

男仔

巴打加油

1996年5月26
午時
巴打加油

1996年3月30日下午2點出世 男

吾該巴打

遲左有冇得照睇
人生面臨最大決定

94年11月13日 朝早8點

95年10月26日 14:45 女
🙏🏼唔該大師

個人好中
想追問多少少關於感情
我條命係咪無乜真正既桃花

巴打係咪掌算？ 可否分享下 有小小研究

唔識掌

各位唔好意思 我今晚夜左番屋企
聽朝要番工 聽晚再睇
黎緊星期二三都放假盡量睇多d

由2016年開始10年都會過得唔太好
屋企人同自己方面都會比較辛苦
31歲後會開始好轉
工作方面可考慮從事屬木 屬火行業
例如寫作 廚師等等

巴打我第二頁留言架…你skip咗我

1992年1月26日 夜晚8點
呢一生會唔會有大病痛？❨如cancer❩

我仲等緊你啊大師 好期待

的確過得唔係咁好。
畀女飛，屋企人大病，我又醫唔好佢，針藥按推全部做曬都幫唔到。
而且自己仲有排讀書，老豆年事又高

之前有人幫我望過八字，佢地都話我31 32打後會有好轉。

唔該巴打

93年11月26
1930男

95-12-21 絲
謝謝巴打

1999年12月30日
上午9：19
女
麻煩晒你啊巴打

再推

絲打屋企同自己都非常唔錯 有錢
係咪有兩個媽媽
感情方面就麻麻 婚姻會比較難
把握2020年 會係人生最好既一年

唔好介意 想問爸爸仲在唔在生？
你個人比較文靜 有咩唔同人講
記得有咩唔開心要搵身邊既人傾下
身體方面 注意心臟有問題

巴打既錢一世夠用 事業發展會非常好
將來太太會好幫得手
同爸爸緣薄 關係比較差

2010年個個
家境普通 d運中規中矩
讀書都唔會太叻 不過比較有上進心

2012年
身體會唔太好 多病痛
鬥志會較弱 好易退縮
父緣較薄

1998年11月6日 0430am 男

19970524 1800 女
thanks 巴打

1995年2月1日 10:30 女
香港出世

1996/04/16
1830
女

1999/05/20
己卯年四月初六
凌晨四點出世

Pish 下先

𠳔國內出生

前十年讀書唔差 不過今年開始呢十年會比較辛苦
你自尊心好重 都幾任性
做野比較優柔寡斷

Oh btw 我喺澳門出世

你daddy幾錫你 16歲開始幾好
讀書 錢方面呢十年都無乜問題
身邊幾多桃花 感情唔太穩定
26歲時小心屋企人有健康問題

家境唔係太好
婚姻方面坦白講會唔太理想
細個過得好差 去到26歲會好轉
可以考慮從事建築/金融方面工作

年尾轉工無問題
婚姻方面隨緣啦 36歲有機會既

唔知有冇miss左我 我係第4頁
麻煩樓主

91 年 12 月27 新曆
中午出世
香港，男
想問姻緣，依1-2年出唔出到pool
利申a0

未到 我睇得慢d 番工忙

我都係啊

其實你係咪記錄緊會員年齡層.....

1998年6月17日
男
晚上9.00正

麻煩大師

我想問你有無咩大病 腎個方面
下年應該比較辛苦
如果身體暫時未有咩問題 建議你買保險
同定期body check

2001年5月4日 23:35 出生 男
想問事業同學業發展
唔該樓主

1990/03/27
17:10
香港出世
男

把握2020-2040年呢20年
人生最好既一年
你本身性格比較燥底
細個家境唔太好
讀書成績都麻麻

巴打 我係咪成世冇咩運

妹絲打幾靚女
性格又好
可以俾我拖下嗎

肥妹仔絲打你好嗎

性格梗直，粗心大意
不過幾得意
多人追

由出世去到49歲都唔錯
49歲後需注意眼既問題
婚姻唔太理想 份人都幾乖

1996.07.05 女 晚上11·25 pLiz

96年8月30日 女 7:30pm

屋企人對你唔錯
如果你第時想有小朋友會有難度
錢銀方面就普通
老公就最好嫁個同你同年既

樓主唔好Miss我啊
唔該樓主

1996年7月8 10am 男
想問下學業同愛情

1994年3月8日
早上5:02
想問事業，想知我適合做咩行業

吓 做咩事 腎無事喎

比較大機會腎有問題
婚姻方面有機會結兩次
第二次會好過第一次好多

巴打錢真係完全無問題
個人都幾好色 多女人
但結婚就差d喇 太太會幾惡
仔女唔駛諗 好難先有
21-61歲40年岩自己既運
唔錯

錢一生都夠用
唔駛點為錢煩惱 個人都幾有藝術天分
同老公關係都唔錯 一齊打拼

如果真係7點出世既話 前少少6點幾就最後個句當我無講過

宜家驚到即刻揾醫生睇
我成世夠唔夠錢洗

希望有得睇埋我
男 1997年10月13日 15：01出世
想知愛情同財運
會唔會唔死一世窮

睇埋我啦巴打
1991/3/23 男 凌晨12點正

你個八字如無意外係假從殺格
可惜d運唔太就 一生小心口舌事非
如果職業可以試下做武職
做下黑警 海關之類

樓主miss左我
事業好煩惱 好想知自己適合係邊行發展 而家好迷失

同一日

近排有事發生左 真係幫幫手睇睇我 唔該你樓主

巴打一生既運都唔錯 尤其晚運幾好
但可惜婚姻同太太關係淡叫薄 聚少離多
健康都無乜大問題

巴打既運程都會幾反覆
細個應該過得唔係太好
係咪好多病
仔女唔錯 中年後會漸入佳境

反應都唔錯 我已經睇哂頭3頁 截數前個d
我會再慢慢睇落去
重申 我係學習階段 未必100%準確 好聽咪聽下
唔岩聽可以當我鳩up 最好就係比番feedback我寫得岩唔岩

幾凖 絲打有冇話邊幾年運氣好d阿 ？

1996年10月7日 凌晨1點 男

你行緊癸巳大運
唔太好 木太旺 下個大運甲午會好d
雖然甲都係木 但大運重地支
寅午戌會火局洩木 試下個陣去考政府狗
巴打生得幾高wo
自信心都幾強 不過硬頸左少少
同太太感情都唔會太好

冒昧一問 係咪身體有咩事先有難度?

1995年6月21日 3:20am
唔該巴打

比左feedback 巴打skip 我

巴打我係第三頁 係咪 skip左我😭

下年開始 錢唔駛擔心
經常會有意外之財
子女會有問題 難d有bb
條命爭d水 去北方發展會好

19/6/1997 9:52a.m. 女
想問事業, 愛情

唔該巴打

讀書唔錯 都幾多女人
婚姻唔會太好 最好配個大過自己既老婆
小心肝有問題 食下健肝素捱少d夜
職業方向可以從武職發展 即係警犬個d

見到了

請問巴打有冇睇埋神煞？

我月柱日柱有太極貴人係咪做風水佬會好d？

另外想問埋我係咪會年紀愈大會愈好？

無知一問想請教一下

巴打口才幾好 異性緣薄
對婚姻唔係太好
不過唔好飲咁多酒
黎緊2026年開始壬申大運會唔錯
小心肺會有問題

最近有事困擾 麻煩巴打睇睇

工作方面都幾多貴人 賺錢能力幾好
把握呢10年 可以令你大富
同老公關係唔太好

可能你老公呢

如果可以既話 去北方 即係俄羅斯 英國個d地方發展
會好好多

太極貴人係講對神怪野有興趣
不過我唔睇神煞

46歲打後
會好好

呢家得一個拍咗4年拖既初戀女朋友
仲要同年點算

子女會有問題意思係？

巴打唔好miss我 我係男

1995年2月8號 8pm 女

將來老公會好錫自己 對你有幫助 感情唔錯
22-52歲既運都好就自己
本身家境就唔太好
讀書都唔太好 金同水為用神
可考慮從事 珠寶/銀行既行業

你工作搵錢能力都幾高 多貴人
大運唔差
最好遲婚 起碼30歲後先結婚
仲要嫁比大自己好多既男人 咁樣婚姻會比較好

男朋友係細自己一年

有咩迷網 今年係咪工作感情方面有人破壞？
下年你好好多
你呢10年個運其實唔差
不過家境唔太好 成世人都錢銀留唔住
有錢黎又好快走
香港呢個地方都係利你

99年4月13 上午0755 女

樓主 已成家立室?

1994年7月8日 22:50

女 唔該大師

家境唔太好 屋企人無乜關心你
比較孤獨 不過個人都好誠實
宜遲婚 結左婚唔一齊住可能仲好
錢方面 會比較困難 搵得黎洗得走
可以既話去西面或者北面發展

你個人都幾主觀 唔鐘意依賴人 好獨立
31歲打後可考慮做生意 不過辛苦命 要奔波
夫妻感情普通 你好易有第三者

你個人性格好硬頸
喜怒無常 情緒起伏較大
講野都好易傷到人 要注意下
把握32-42呢十年 會唔錯
婚姻唔差 太太會幫到自己

未

強木得火 以食傷為用 官場無問題

以食傷為用可以做sales 文學 服務個d

2001年8月28日下午3點4點左右 女

唔該曬絲打(改返口先)
我想問係咪會遲婚機會比較大?
讀書未見到有太大問題,但係讀緊曬銀時,做返呢行的話好唔好?
thx

讀書除左印星 可以睇埋官星 金都係你用神
行緊癸巳 你印星唔係用神 但巳係金長生 都有金係入面
咁巳本身都係火 讀書時行用神既運 差得去邊

曬銀時屬金可以

睇到好攰 聽日放假會再繼續
覆得好慢唔好意思
唔準既可以細細力屌
我都想從錯誤中學習

頭盔多次 玄學非精密科學 大家當聽下我9up 岩既可以信 唔岩聽 可以當我痴線佬

1995年2月13日 女
早上6點岀世

學術討論下:
我之前係學盲派八字的，反而由我角度睇金應該唔係用神

因為甲寅係有根嘅生木，唔可以用金劈，要用火燒(死木就可以用金斬)
所以我覺得我用神係火同燥土(亦即午同戌)，燒旺個火局(再生財？)

唔知你傳統派別係點睇，純粹分享下

甲木生卯月羊刃
加埋日支坐祿 過旺 要用金剋制
我學應該係最傳統個種 睇滴天瀡 窮通寶鑑個d

火可以用無問題

你又知我有冇飲?

講起用神 啱啱先記起中學打後 好易瞓著飲咖啡打自己都冇用
家境就一般公屋仔
多謝絲打幫我睇 依家仲係a0希望承你貴言

感謝巴打

樓主我係#25 喺#193 補翻左的資料 可唔可以睇睇

農曆
94-06-13
淩晨3：15

自 好似誤會咗用神個意思

94-02-08 2:00am 男

想問下命+流年流月既自刑係點，如果冇沖
eg酉酉酉

98年11月8日1330 女

辛酉日地支再見酉
一生要提防酒引起既事端

比較多鬱結無咁開心姐 其實唔是太大問題

1996 9 30 12:48 男

講緊我

求大佬睇埋，呢期兩樣都好迷惘

唔該巴打 好色就梗嫁啦

但係有啲灰係 其實小弟幾鍾意細路

thx bro
如果粒酉官星同其他支辰合，係咪食得屎？
係咪話識既男人，同佢拍到幾耐都好之類，最後佢都有女？/情不在我？

1996/07/13 男 凌晨12點幾到1點出世(唔太清楚實際時間)

LM

1993年6月9日 22:38 男
拜託大師睇下我條命點
最好講多d學業同愛情

樓主可唔可以幫我算埋
我好迷惘

我突然check返 發覺我出世個時間差左成二十分鐘 之前算嗰個唔是我黎

95年8月9日 23:00 女

呢個位我有時都唔係好明，請教下，呢段係窮通寶鑑抄出黎:

甲寅、乙卯、木之鄉。甲辰、乙巳、木之生。皆活木也。甲申﹑乙酉、木受剋。甲午、乙未、木自死。甲子、乙丑、金剋木。皆死木也。生木得火而秀，丙丁相同。死木得金而造，庚辛必利。生木見金自傷，死木得火自焚，無風自止，其勢亂也。遇水返化其源，其勢盡也。金木相等，格謂斲輪。若向秋生，反為傷斧，是秋生忌金重也

照常黎講，自身旺用官殺呢個我明，但呢到窮通寶鑑講到好exceptional case，好specific咁話活木唔用得金，要用丙丁

其實都好怪，即係活木嘅人永遠唔用得庚辛？

唔知其他派別係點解呢段

獨立果段好中啊樓主 唔該曬您
咁可唔可以講埋今年我愛情運係點 中意個人中意到好辛苦唔知會唔會有結果 唔該曬

大師 唔該哂你先 但如果真係前少少6點幾出世 係咪代表我同將來老公關係唔太好？ 大師你都好中 屋企人都賺到少少錢嘅 有需要佢都會幫我

大師大師我1997年6月1日 朝早6點50幾分出世

35歲個十年要小心身體
而家個大運唔錯
讀書中規中距
個人成日都自怨自艾 有咩唔開心多d同人講啦

讀書今年ok 下年開始會走下坡
個人都幾聰明 不過唔好驕傲呀

家境麻麻
小心泌尿系統疾病
33-43會係人生最好十年
43-53 要小心身體

1998年10月17 晚上6:09

家境唔太好 自己個人對金錢無乜慨念
要守財
38歲個十年唔差
小心胃唔太好

女 唔該曬

想問媽媽仲係唔係度
絲打皮膚唔太好
31-51歲呢二十年可以搵到大錢
要把捱

絲打份人都幾孤獨 同埋脾氣麻麻
會難d搵老公
唔好急 宜遲婚 最好35歲

巴打細個家境唔錯
今年開始有d家道中落
不過原局有都好
把握一d屬水屬金既年份
例如2019-2023
太太對自己有助力

巴打唔該 1995年6月7日 5:30-：6:00pm

1995年6月7日 5:30-6:00pm 男

今年開始漸入佳境 走30年好既運
事業會一帆風順
有權力
老公都好唔錯 有錢有事業

婚姻會有問題 最好嫁大過自己好多既人
爸爸仲係唔係度
2019年開始會過得唔錯
可以去試下做公務員 會有唔錯既收獲

絲打我係第十三頁係咪唔會睇

唔會搵咩大錢
但叫搵得夠兩餐 身體方面 要注意下氣管 肺既問題
太太對自己唔差
27歲-29歲會搵到真命天女

甲木不離庚金 身旺用金
乙木反而用火

有時我都會亂 我都唔算學左好耐
但算比其他人學得快 成日睇書

希望你可以幫下迷惘的人

就咁甲寅 or 甲木卯月就唔用金
但你直頭兩溝再加甲戌 我諗真係搵金劈下佢 但要用庚金
春不容金 辛金唔夠力

我會慢慢順次序睇

多謝

1997-04-21 男 0700-0730 am到

1997-11-21 0600am 女

巴打唔好漏咗我

1993年3月16日 9:30am 男

多謝絲打!!
爸爸仲係度呀
係咪佢會發生啲咩嘢事呀

亂入下先，其實我覺得唔太洗理活木定係死木，睇甲木生月就知塊木如何，其實如果將樓上窮通寶鑑嘅天干地支變成甲木，地支變曬月支，其實塊木如何已經一目瞭然

對我嚟講，用唔用金就係睇甲木是否身強，弱者嘅話用金就類似自殺，強者用金就係雕琢自己，磨練自己

但係有個例外嘅就係，甲木極強嘅時候，就適合洩氣，而不適合剋制，但係呢個極強嘅例子，我認為係命盤極度身強，但未足以用從格論用神時先會用

睇翻哲學撚嘅盤，寅戌拱午火，天干丙火透，其實已經係木旺有火泄，我覺得可以用金，庚金（克木）或者酉金（沖卯木）都可以，但係其實重點反而唔係呢度，局中財化火（命主可能成日都賺唔到好多錢，但係又付出勞動，而且合個位係夫妻宮同子女宮，但係好彩係用神所以唔係咩大問題），令成個命局得翻子水支撐，但係子卯相刑，子水根本無力

所以我嘅結論係，呢個八字係木火都比較旺，反而係需要小小水嚟令甲木可以生長，同時用金嚟生水同埋剋制一下木

好奇問問命主上年下半年係唔係開始有地下情？（btw自己太懶所以完全未睇過命主大運）

同埋想知自己適唔適合去日本發展
（香港做一世都買唔到樓。。。）

lm

無地下情

咦你嘅解釋都幾有趣

我同意子卯相刑呢個位，子水唔太滋潤到舊木

至於火旺呢個位，我反而唔係好同意

首先丙辛合絆，兩個攪埋一齊對命局應該無乜太大作用(除左意象上嘅作用)，而且丙坐子水，本身都弱，加埋辛金一合，廢左丙火

第二係寅戌拱午呢個位，即係虛神嘅運用。虛神係一樣好9複雜嘅野，我初頭嘅睇法會當左好似真實地支咁睇，但睇耐左發現唔應該係咁，總之都幾混亂

我反而覺得睇虛神應該係最後一個step，係原局係唔應該理個午火住先，因為虛神係唔一定拱到出黎，一般我見有"申辰"，都唔會assume佢有個"子"係到

所以變左原局係木旺，木旺克死土，比劫(甲+寅+卯)搶錢(戌)，所以重點係要
1)火通關生財+泄木
OR
2)金護財+劈木(金未必護到財，但劈木就一定)

原本天干有火有金，但佢兩個丙辛自己攪埋一齊，用唔到。本身成個命局就無野可用

但最後一個step，好彩有個子水，子沖午，本身單靠一個子係沖唔出午，但仲有個寅戌係到，所以先格硬逼到個虛神午火出黎

虛神應該要係成個命局嘅focus位先可以拱到出黎

所以我覺得應該係用午火，用戌土

食神巳火都無咁好(因為丙畀人食住，非真神)，要specific傷官午火

btw,聽完樓主所講，我都同意可以用金，但就咁原局睇，無金用，但大運流年就另一回事

第三係卯戌合火呢個位，你上面話財化火，唔知你係指寅戌局定卯戌化火。其實我自己對於卯戌化火呢個位有時都唔太get，以盲派睇法，卯戌合係封左財庫，係唔好嘅，但傳統一般都無封庫呢種講法。我覺得用傳統睇純粹就係上面所講陽刃搶錢

唔好意思，半騎劫左樓主的post

父緣較薄姐 可能聚少離多

明白

咁講，丙辛會唔會合我會睇個八字個五行氣勢
宜家先不論火，好明顯係缺水同埋木旺，成件事係完全不理水嘅合化，所以丙辛唔會係水，丙依然係火，辛依然係金

其次丙火坐子水，子卯相刑，加埋原局木旺，子水自然弱到不堪，仲何來能力去克天干丙火呢

相反，卯戌同寅戌嘅合局都係指向火，而原局木旺有利生火，成件事應該會偏果方面走，當然我個人嚟講就講寅戌引把火出嚟，火嘅長生加埋火庫，分分鐘燒起嚟啦

姐係遇到申辰，我第一個諗法就係呢個八字唔少水

btw木唔好遇到三合火局或者三會火局，基本上我會當忌神論

而所謂封庫嘅話，我認為要睇用忌，封忌神庫係好事，而我覺得呢個case嘅話重點唔在土，所以我唔講
而點樣分係墓定係庫，我覺得都係睇五行嘅強度，強者墓為庫，反之墓也

（樓主行緊咩大運嘅第幾年丫，我懶得排盤）

頭先睇埋你大運，明點解無上年感情
個財都合走咗……
就算唔合，又有個無恩之刑等緊你

但係我睇法係呢五年應該有機會

無恩之刑？
寅巳？

大運而家係癸巳，應該16、26、36虛歲轉運，應該仲有4/5年轉運

有無興趣開post幫人睇

想問下如果唔想係香港發展,有咩地方可以推薦？

英國 俄羅斯 北歐個d

15歲-25歲讀書唔錯
把握呢段時機入政府做
之後大運普通
入左政府hea唔升職就咁加人工都爽

屋企家境唔錯 大運又就
個人都幾乖既 好肯幫人 有正義感
有領導能力 可以入d大機構做野

會比較勞碌 可以從武職方向發展
警犬 海關個d
自己個人成日自尋煩惱
杞人憂天 都唔太開心 多d同人傾下

錢你唔會係一樣問題
得閒買下六合彩
老公又有錢 婚姻都唔錯
你份人都幾慷慨
不過意志力薄弱d 工作上會成日想轉環境
唔好獨資做生意

1995年5月4日正午12時 男 有勞

D錢成日財來財去
守唔住
會有經濟困難 要結婚就難d
要靠流年 35歲有機會

阿爺個代唔錯
但去到你老豆個代就開始唔掂
細個屋企無乜錢 好彩14歲後開始有轉變
之後既大運都好唔錯
命本身唔好 但運好 其實咁樣仲好
老公會有錢幫到自己

我明你嘅講法，我係網上都見過有呢種睇法不過我自己就唔熟呢種

講返我同你兩個對於八字五合六合嘅理解嘅fundamental differences先

天干五合，我好少會話有合唔到呢種睇法，通常可能係時干合年干，再加埋有沖就會，但就算係咁，個合都會有個意象係到

至於化水定化咩就好少理，因為化成咩係意象多，對於實際命局唔會有咩影響

所以天干五合，一合個下就會兩干痴埋，kick住晒，亦即所謂"合絆"嘅意思(所以用唔到丙火，丙火係廢左武功)

至於地支六合，同天干都係差唔多，對於佢化成咩可以話完全唔理，都係意象多，唔會話卯戌合火，就真係有個火係到，重點係卯同戌個關係，所以我就諗緊卯合戌係咪代表合住左財庫(而財庫畀人合住係唔好嘅)

至於地支三合局，有d唔同，寅戌拱合，如果命局係有個火，eg丙/巳/丁，咁的確火勢會好大，但偏偏而家無左中神午，所以寅同戌呢個關係最多會係戌強左，成個局更加乾燥，但始終命局入面無一個真嘅火去泄木，木非常強，所以點解我話要用火

想問姻緣呀大師！！🙏🏻🙏🏻唔該曬

同媽媽關係唔錯
但婚姻唔係咁好 成日d錢財來財去
都幾大駛
留係香港發展係幾好既

推一推

17歲到27個d都係假局
成日收帽 比朋友搶
27歲後會係真

98年12月26日0350男
thx

成日收帽 唔知講咩好

成世流流長 搵過岩既 好過結完婚又離婚

係咪仲有幫人算

重岩岩係網上識左個覺得好似可以認真發展，如果頂到去27即係he’s the one? 😂

1998 10月30
妟晝4點半 女
唔該樓主

亂入
你個時辰有d踩界

想問下點樣唔好法
錢個方面係真

1996/11/19 女
5:50am thanks

巴打 #139

補一補番 係男來

我無話火唔用，應該話我睇落會覺得你八字起碼2-3個用神，當然盲派唔睇用神，睇朋黨，不過自己唔係太識就用翻自己嘅眼光睇

你講得好啱，化成咩五行係意象嘅嘢，但係萬物不離五行，有意象發生嘅同時其實亦係因為五行氣流有改動所以先有響應嘅意象發生，比如一葉知秋嘅成語就係呢種例子

天戰尤自可，地戰急如火
天干嘅合化，我個人會將重點擺係元日度，年干月干合對自身嘅影響唔大，但係我覺得對於論命盤五行分佈有重大關係，我個人就唔太用合絆，會因五行強度論天干合化是否成功，化唔係100%，合亦唔應該都係一見就合，我嘅睇法係需要有條件去合，起碼我咁樣去算會比合絆準唔少，而且合絆呢樣嘢，其實係批算上無咩用

如果係火旺嘅話唔係合絆，而係丙辛反化火呢？咁又將問題複雜化

至於三合果度，你都有話寅戌只會令局勢更乾燥，咁正正就係我所講嘅需要去滋潤甲木，用水或者濕土，壬水反而唔好去用

而最重點嘅嘢就嚟啦，你話你需要午為用，但亦有表示寅午戌三合火局會好炎熱，其實你嘅觀點上已經有D矛盾，三合火局同三會其實就好似大火燒森林咁樣，甲木會出大事，所以火可以用，但係唔可以多，你嘅火已經足夠洩木，所以反而要諗點樣去好好培養甲木同雕琢甲木

培養嘅話可以用辰丑土，己土同埋子水（亥同埋癸我有小小保留）
雕琢嘅話庚金申金不解釋，酉金沖卯都可以

其實講咗咁多，都係我睇書同埋實戰出嚟嘅諗法，古書到宜家其實已經唔係個個都準，我自己都行咗唔少彎路，實戰一定係最實際

姐係例如，古書話三會沖唔散，力量比三合大，我嘅經驗係，三會可以解，三合力量其實比會再強小小，但係兩者都係十分強等等

最近忙緊翻學同埋教唱歌，真係無乜時間
都係多同人討論下，都算係一種提升

仲諗住你開我第一個留名

唔該你…如果有其他野都講埋THx.

兩個人夾唔夾係睇大家既用神係咪大家有既野
唔係既就算啦 係既咪捱下先睇下點

好，明白，唔該曬

94年3月2日 下午4點幾

男sor

我知
你個派應該係計個頭接觸空氣既

我就似係15:01 （好似係）

唔該

唔好miss我，大師

我哋都係乖乖私chat討論算啦

望大師幫幫手 想問事業同姻緣

樓主可唔可以回下我
呢幾會點 行咩路好 就畢業 好迷惘
同埋屋企人好耐之前有同我算過 話我岩嫁外國人 我想知係佢地呃我定認真

想問下樓主睇到第幾樓
唔好miss左我

1998-11-20 09:30 女

丙辛反化呢類野，基本上我睇親個d書都無乜呢類理論，所以我睇法係，合就基本上kick住，制住，攪埋一齊

我覺得三合局唔怕用，因為木太強，只會越燒越旺，更何況只係寅戌無午嘅局

同埋，虛神午火唔會真係燒落去

不過anyway,呢個可能係大家對於虛神/天干地支運用有分歧

無乜太大問題 可能會捱得多
皮膚質素唔太好 keep下

有無諗過教書

所以天干合絆嘅話你會批算D咩意象？
我就對合絆無咩太大意見嘅
姐係論合絆我會接受到

至於你話木太強，可以隨便燒，但係你諗下，你係身強嘅木，比大火燒不但越燒越旺，而且木會越少越少，因為你個局根本無生木嘅元素，得好多木，姐係好似我有一百萬，我洗錢嘅時候根本無賺，一嚟助長火勢，二嚟木好快就燒曬

所以寅戌就夠，一遇到午就必定出問題
而且我重點唔係話虛神，我只係論好容易惹火，單純係五行嘅火，唔係指定午火，但係拱午就係真，加埋咁多木去幫助合化，勢在必行

火適量就好，大火嘅話，再大嘅森林，只會助長更大嘅火勢，以及燒的更加殆盡嘅森林，呢個唔洗講八字，諗下日常生活就知

睇我算啦
89121512

[quote]98年12月26日0350男
thx[/quote

大師幫幫手

19960401 辰時 男

唔該曬巴打
讀書真係麻麻
但又唔覺得自己行緊咩大運

你額有朝天骨 眼中有靈光
何止仙人托世 簡直神仙下凡

男朋友 我幫你睇左幾萬次喇

大運係一個中性詞 你當係時期咁既意思

媽媽應該幾錫自己
個人好膽小怕事 做事都幾無幹勁
人緣唔差 仲好多桃花
一生感情都唔太穩定
同埋千祈唔好渣車 唔好有考車牌既打算

愛情就可能去到30歲先有好少少既
而家就烏蠅都無隻埋身
工作可能要做d出賣勞力既野 物流/服務業會女d

脾氣好暴燥 做野唔太理後果
身邊基本上無女人 會唔會係hehe
你可以考慮下做sales
但錢就真係麻麻 成日洗走哂
不過朋友幾多

樓主你miss左我

知自己錢銀會差d 咪守住
唔好做投機既野
擺陣我就唔識架喇

同埋想問下點解上面有個巴打話15:01係擲界嘅？
15:01唔係已經係申時啦咩？

你太太會同你阿媽唔岩
結婚後千祈唔好一齊住 你會有排煩
情緒都幾唔穩定 成日轉工
2015-2025會唔錯

你由個頭出黎第一口氣到成個人出哂黎唔會係一分鐘既事

l推

唔該大師

多謝你幫我睇
咁我想問呢 我依家拍緊個個男朋友可唔可以同我行到結婚？

祖上唔錯
去到爸爸個代開始無咁好
讀書幾叻 桃花都幾重
職業可以從事d關於創意既野

爸打唔好漏我

Push thx

唔該大師，指點迷津

農曆
1997年9月13日
約早上7時半出生(男)
想問事業同愛情
請大師指點

大師

大師唔好miss左我

如果安全啲唔擲界係要幾多分鐘最好？

巴打係咪miss左我

唔該巴打

家境唔係好清楚
但阿爺的確係幾有錢
而家家境一般啦生活到唔洗太擔心但絕對唔係富裕個種
命同運個到幾準 個人成日遇到大事 但係好好運
多謝樓主

1997年9月20日 00:30分 男,唔該巴打

情緒唔穩定 岩
成日轉工 都OK岩

你太太會同你阿媽唔岩
結婚後千祈唔好一齊住 你會有排煩 其實已經一齊住左幾年 但相處又無咩事

巴打有時間幫我睇下財

開網店叫唔叫投機
教書有諗過下架都 不過好似好悶禁

大師 唔好MISS我呀 我係男
THANK YOU

大師睇到幾頁？

我覺得呢個係一個好好嘅問題

因為八字唔係一樣好quantitative嘅野，無好精密嘅logic，所以有時好難講話究竟咩叫做強，三合局對比起半合，對比起拱合嘅差距有幾多呢？對比起甲寅卯呢個組合又相差幾多呢？

假如寅午戌齊，甲生卯月，呢個係一個可接受嘅limit之內定係一個limit之外呢？

再offtopic講下，現實世界入面，其實森林大火對d幾百年嘅樹黎講未必係壞事，佢會燒左出面個浸野，燒死晒d花花草草，但大樹會係燒完之後生得更犀利

offtopic:
search到順治皇帝嘅八字
年
戊乙甲甲
寅卯午戌

運作相近
又係甲生卯月，但今次係坐午火，寅午戌齊晒，傷官生財，點睇都唔似皇帝命

啱聽

八字呢家野，無一套好好的統一logic，搞到各門各派唔同人都好易得出不同結論加上中國人本身就係唔注重logic

btw，你個名

1997年1月17日 零晨3點幾 女
唔該晒！

Sorry呀 出世時間係 01:23先岩

醫院同你講15:01，但實際有無咁準先 ，個護士可能搞好晒d野，剪好晒慈帶喇，先再望一望個鐘寫低你個出生時間，前前後後差成十分鐘都未定

仲未計個d咩夏令時間，時區問題呀，你諗下台灣同香港係同一個時區，但實際上兩地個時間都唔會exactly一樣，呢到又有少少差別

夾埋夾埋就好多

我個出生時間都係擲界，所以我之前都有思考呢個問題

19980519 3:15am 女

1994 4 1 03:00 男

1988年6月18日 0800 男

1995/5/20 女 凌晨2:30

大師！唔好miss我

你講得好有道理啊
然而最可惜嘅你並唔係幾百年嘅大樹
如果你係甲木生寅月，又三合或會木局，咁就可以接受

所以點解話做術師都要睇八字是否適合就係咁解，唔係個個人都有個明確同埋清晰嘅思維去對待八字

所以我點解話實戰先最實際，因為咁樣你先知道係點樣分辨八字沖合化刑害嘅強度

其實取用神去到我哋討論得咁仔細，其實已經唔可以但靠甲木生卯月，跟住火局齊做判斷，就正如你比嘅順治皇帝嘅八字，佢正正就係死係火旺嘅丁巳大運，佢係乙卯大運嘅癸未年稱帝

係唔係皇帝，其實同點取用神無咩關係

而且有個好大嘅問題就係，以前有皇帝，宜家無皇帝，古代同現代人嘅家庭結構，社會模式已經有好大嘅分別，我哋已經唔可以完全單靠古代嘅模式去判斷現今八字嘅變化

其實應該可以靠家庭關係，個人性格，同埋身體嘅部分特徵去知道真正嘅時辰

唔記得

愛情 同家人 同事業：）

93年4月29日
夜晚八點幾

女
主要問事業

98年4月9日，夜晚七點，男

想問事業同愛情

1997年3月15日 二月初七 凌晨2:45-3:00

屌咁我應該會未時申時擲界
樓主我係#432嘅巴打

做護士嘅話呢…？

嗚嗚 大師係咪漏左我？
我#205

如果兩個時辰性格都差唔多，可以用應事去反推。
幫人反推過，好花時間。

巴打 可唔可以 幫我睇埋事業 同埋愛情阿
唔該

呢幾日好忙 我星期日會慢慢睇

漏左